正負評係俾個post值唔值得多啲人睇，唔係俾佢嘅內容

唔知開邊，開返時事台

呢樣嘢想講好耐
舉個例先

新移民夫婦兩度誕下唐氏綜合症子女向醫管局要求賠償

好似呢個post咁，明明佢只係一篇仆街新移民嘅新聞，但有二百幾個負評
我覺得咁樣有問題，負評應該係俾嗰啲開鳩post既人，唔係你唔鐘意個新聞內容就俾，何況係呢類轉貼嘅post
雖然呢單新聞令人好燥底(廢老娶大陸婆，大陸婆攞身份證，生個弱智嘥政府錢)，但都應該俾返正評，等多啲人入嚟睇啲咁荒謬但又影響緊我地嘅嘢

鳩up完畢，多謝各位

同意啊

唔通見負皮就唔撚入咩 你都戇撚柒鳩鳩

j圖post見到大量負皮你入唔入？

正皮多先有古怪

呢個post 就無呢個煩惱

新移民新聞同j圖post性質唔同喎

利申: 正負j圖post都入

樓主 有事想搵你 可唔可以回一回

留tg

abcabc12341234
唔想係連登傾 單獨可以？